別緊張！侵侵支持者較早投票 票在票匭底層

開2個post

別緊張！喬·喬根森支持者較早投票 票在票匭底層

牠們的智商都在底層